hi淡友 （1384）

did 你老咪，仲要1001

屌，電話同我改左diu 字

留意到樓豬呢期豬多然少

自從做左好人都無好日子過

悔改啦牛軍

係咪有直播睇

287都保唔住喇就快

追擊你

我唔識貼警示文，搵人貼我置頂

玩完巴

無事啦頂得住, 而家都係跌果十零點當豪俾熊軍

今日做壞人

每次一講就30 點

當291高追嘅牛軍係condom？

轉燈了 牛軍末日

287大户牛

call得

隻287要死了

嘩 咁又死唔去

屌，追多張call 先，28730

CHANGE MY MEAT
跌！奉陪！
升？妄想！

屌你隻右肩去咗邊

你今日又羸幾十個....

50肩，舉唔起

都話冇50肩
一個二個FF頭肩頂

十幾個膠袋

一日波幅八百點
今日應該仲要跌多幾百

我唔信今個星期週線收陰燭
I will hold my + 1

自己畫出來

when eat

今晚美期千跌
牛油已融化

係囉

Jerjer
我要jerjer仔

Day low ar

Losing ar

大彈ing

expect when eat ar

打完隻牛就即刻彈50點

唔睇市，只追post
SH

真 冇315唔放

7500正仆街

28315/29315/31500

等咁耐終於引完熊嚇鳩死

極度懷疑你重注淡

點知又引牛。。。

28700 鐵底

Gchi 我畫圖都睇今星期要彈

唔彈就67了

生銹喎

你7500賺幾多

樓上好正

1仙

Poor house 嗰張

謝巴你咁睇我小妹好失望

即刻Save低

睇熊呀今次

唔好咁
千升好嗎

跟了 上望320

可以一齊針

扮女人 個市隊多幾百thx

準備挑戰287

29200

大家講得無錯 右肩真係未形成
的確唔係頭肩頂

係free falling

仆街 守唔住
準備急插

救命呀媽咪

你熊軍黎架喎

286嘅牛準備

屌你啦 call左

陰陰濕濕托住黎派

難道沒練習太耐 中概股追不回來
富途再努力蓋 冇北水多自在
不想跟牛熊談戀愛

可以準備牛list了

對唔字 熊軍可唔可以手下留情

騰訊百度阿里 笑過我也應該

到底啦 撐得住

又豬
Q牛

牛軍實在係太囂張

已經無事, 可以收番埋了

係 我悔改了

仲做點心師傅

轉左行做西餅啦

你做咩call

準備入屠宰場？

今鋪毛毛我都認真系列 熊市到來

今朝先睇到牛軍打熊軍臉 而家又反返轉

牛軍整多幾籠

28830熊左
如何不失霸氣

QQ好唔掂喎
今朝假升又呃左我D熊

可以巴黎鐵塔反轉再反轉

妖股qq

垃圾屎

鳩蛇今次又買咗幾多球熊

明明高開低收呢個戲碼已經上演過好多次，坦白講如果有一日低開，熊軍反而要驚

冇事既

QQ

牛軍整多兩籠唔怕滯

Ali QQ 之後唔知到邊隻被調查

開定盤都得

成日put到途中轉call
以為自己好醒咁做乜

屌你都咪，呢個世界就黎少左個個好人，個個就係我

陰啲陰啲係咁落

打兩巴

所以我咪叫人做西餅囉

牛肉球

A股摺左佢啦
次次都要拖住港女一齊死

耶穌

贏少左唯有咁諗

You jump I jump

睇黎今日見285......

就嚟唔洗分係咪A股
全香港都係A股

20手
試手風
呢排唔係好順
買都係買遠
唔敢買近

我都試唔少

似妹多啲

睇死一陣3點大媽掃返上去

熊軍連破兩底
288 287連環收皮
下一目標286

今日伍佰會唔會出場啦

一下棍落比我完場啦

超大型韭菜

286 大彈

今朝首領話見295

大媽都收晒皮
自身難保

嘩屌 支棍錯左

我悔改了 都係做壞人舒服

Chi lun sin
差一格食唔到熊仔餅

爆升中

熊軍撤退！重申，熊軍撤退！

搭沉船呀

屌 我差少少食
依家又升返

今日熊軍時間結束
接落嚟係北水反彈時間

上上上

比一下棍 放我走啦

我真係好燈。。。

首領可唔可以上返牛船

真 沉緊

無事喇無事喇

連我呢個大壞蛋都叫大家撤退
熊軍唔好死頂喇

被世界遺棄不可怕 喜歡put有時還可怕

係咪可以入定牛等聽日星期2 大反彈

又過夜

想問下熊軍們逢高係咪要加沽?

我要D衰人不得好死

今日就千升了 要轉燈喇

大棍升

首領請家姑救救牛仔

3點

屌

咪又係綠燈 牛軍贏左啦

屌岩岩好到止損就彈百幾點。。
真係岩岩到 準撚到咁

10分鐘百鳩幾點

一棍就同你抽200點上去, 班傻淡點同牛軍玩

等埋支那收市 又可以配合道納期+歐洲3雄 全面收復

又288

準備291了

升到唔識停

呢個V好出色...

收到風
大芋要係追落後之前夾到牛軍一件不留

你班垃圾話明cake bear, 你地就low bear, 依加沈哂船, 開針啦

Titanic

死牛彈嚟

短炒幾正 今日來回成千點

都要炒埋位先得架

有信念

贏曬就係囉

買中買新電話
買唔中賣屎忽

輸哂都係千點

淆軍開心D乜
有抄底咩？
冇抄既咪仲係夾緊

綠燈開心

心臟大法

劇本係要今日既人返唔到家鄉
再插過千點
磨
追落後
恆指gogogo 3幻8

我想我個倉綠多啲

明明綠燈轉眼變成紅燈

外賣仔竟然仲跌得多過QQ

又回番

Chok 死人

今日條downtrend 靚到
熊軍大勝

今日大戶很好人，三次特價熊大促銷

咁熊左未

上星期四，295入左就冇再操作

冇時間cake bear

未平呀今朝高j 比棍黎

真係瘋狂 日日都五六百點波幅

大棍落一落先啦

你put左

係293入，星期五上295即被夾

不過驚閪

仲揸緊今朝隻高j熊咋

食糊啦

咁靚位入

放我走呀 唔過夜

上證跌，港股升乜春

無事了 真係試完底就升返晒 大家唔駛驚

反了反了

我宣布
是日鑽石頂=288

凡事都有極限，沽到咁上下一野大反彈有乜咁奇

大彈之後咪

大升

屌生豬肉

走數

笑咩

又冇力

講笑咋牛軍？升嗰少少又無力？

靚位係311

有早知......

靚位都好慘
死磨爛磨都唔肯跌
食又唔係唔食又唔係

升多200點啦

牛軍用盡力彈一下就玩完啦

玩燈掣

311之後好記得一日升700第日跌700咁玩到星期五先跌

個時我仲睇會上320

今朝美期熊車有無同伴跟左

又玩燈制

就jump了

7500反而跌跌

Qq已加倉q牛大將軍重出江湖

睇嚟冇jer仔睇

啱啱發現278牛多撚到呢

大戶牛黎

煎牛扒要慢慢地煎

唔想熊過夜

加⼀

但走唔到

落一棍比我走啦

15:50 棍
如果唔係輸幾格都走

唔係咁易架葉師博

輸緊幾格想平多啲先落車

我地係淡友post 高追派嘅唯二弟子
日日高追日日坐

定係依家走算

仲唔係B浪？

走一半先，另一半SH 驚閪

驚聽日一開打靶

唔係喎 29628 先打

信念啊，我都熊過，夾死左，蝕緊唔走得住

納dee日日港女時間都向下之後反彈，阿婆都識玩

係依家唔走要過夜

牛軍表示已經俾晒機會

落一棍比我蝕少啲走

成交又縮
大戶想搵人接貨都難
玩爛個場

聽日就升升到星期四之後暴跌

聽日行情：
高開100點內，跟住向下沉，288直接穿完全無支持，去到287起碼妹返一個朝早，下晝一穿287，boom！成個恆指收曬皮！跌到直接見閻羅王！283收市！牛軍個個鬼哭神號，熊軍大聲發大財！陳茂波見狀出嚟同大家拜年，拖累期指再低水200點！

最後一秒落車了
完美展示左一巴右一巴

咪又係綠燈

坐幾格過咗夜

咪係, 都唔知牛軍high乜鳩

納Dee碌棍

勁

不了 過夜出事試過幾次

以為今晚要落

撚狗
港女收先V

妖做咩掉低我?

納dee自己上
狗狗的

美帝真係宇宙最強指數, 日日升唔識停連回都唔俾回

咁就一日...比QQ撚足全日

勁假有大買入
聽日仲唔升千

左一巴右一巴

收市+94 點

玩B又贏一仗, 玩B好波

28833

如我知錯 可否乃念最初

同我質落去！

聽日又升期易.....

一定星

all in 極牛過夜 一鋪翻身

千升也是正常 開call我太善良

沒有奈的日子第13日 晴

(* 奈奈分析日誌 *) -頭肩頂係假, 升先係真

奈奈已經唔理我地啦

係呂布軍果邊 有冇人整個三英出來

無啦, 我問佢幾時返黎連應都無應我

原來最尾用1299拉返上黎

淡友失去了奈奈
而奈奈本人證實了這消息

富途資訊3月15日消息，恆大汽車發佈公告，聯手騰訊成立合資公司，共同開發世界領先且擁有自主知識產權的車載智能操作系統，打造全球領先的智能汽車生態圈，恆大汽車持有合資公司60％股權。

QQ做車 係咪要千升

呂布燈過我 我都叫無3Q家奴轉黎轉去

Q牛致命復活

落番580先啦

再跌再加

美股又發癲

轉第二間啦, 支牛分分鐘想割你呀

道33000 都黎緊
恒29000 都未到

我怕怕

隻SNDL壞左

慢慢走資
信唔過

美女會唔會太過份
日日升無成本

牛軍夜晚又要數銀紙 好忙

帶埋港女上294比我走

跟A股 A股熊市喎

A股未牛過就熊

唔好呃我...

你已干犯國安法

不過好老實大陸嘢點會冇消息流出.今日都仲跌咁多可能大戶都仲未想拉返升佢

又痕騰

美股不講武德
要升到幾時

星期四

d人好似唔洗錢咁
係咁推

準備call夜期啦

老散點會知

當然係北水

聽日千升就知

出面個呂布軍post條友係咪呂布黎架其實, 起底見佢都唔係呂布個user number既

夜期升到On9

唔係啦

牛軍唔洗開心得咁早
今晚就玩跳樓機

而家有得笑, 梗係笑左先

美女又唔跌
做淡慘過做雞
miss哂個升浪
肉都無得食

Bitcoin 再跳水
啲人又要沽美股救倉

美債都影響唔到
Btc有能力咩

又牛市重臨cls

美女係咪應該要call上4萬

美期熊車最後上車機會
用念力屌佢落黎

好gay

熊軍既手足
今日我地美期既見標係32000！
熊軍有福了！

債息跌了

迷霧裡 最遠處吹來牛角聲

這地球 牛全部送去
來到了這裡 切割 剩角 已永殲滅

已經無人理

1001

又升
你老母

中就多謝
睇再就累大家
呢啲野我唔take risk

係咪狂牛100%了？

伍百%

可以開了

據報拜登計劃大幅度加稅 企業稅或提高至28%

係就快

要救熊軍 推

成日feel 到個全球股市就爆就爆咁 好快閪冧

利伸：傻散

係 決定all in sdow

反而我覺得而家係強行拉升經濟，可能真係恢復返牛市

可摸耳唱好

有咁既想法即係個市仲有排升

俾港股撚到好攰
有啲想搬多啲錢玩美女算

好想睇高追美女既成傻牛比人一野夾1000點了

No bullshit let’s go

唔專心等蛋糕出爐就走去食點心當然會比人撚

上個禮拜289入咗一直坐緊

蛋糕熊

又偷偷地做淡

你又係淡？

光明正大

夜期廢到
聽日千跌lu

賺緊7格，好開始

今晚千跌！！

騰訊控股(00700)出現大手賣出180萬股，成交價$628.0，涉資11.304億
2021/03/15 16:08

睇黎未趺完

見人地開市走牛入熊
出出入入賺好多

今日啲蛋糕出3次爐就知大戶幾好人

我係一傻散

仆街

有人接貨，見底，升

癡線

大戶巴又出手
Qq矛了

有生之年上唔番700

收到風

夜期hi lam冇人講?

上返292比我走啊

跌未呀你老母

唔到期結都唔撚趺

又想燈

大戶平日割韮菜
到結算日就互斬
好暴力

個張撚我當total loss

全盛時期大戶一日斬幾多撚

天日一開市放晒啲call反手put
If u can’t beat them, join them

又升 你老母

然後牛市就來臨了

咁就67啦

好快330

道指係咪癲左

屌你個閪 咁有錢買貨

寧做傻熊 不高j call

330應該有阻力喇掛

夾死美股高追友

牛軍assemble

Qq正式收皮

求下閪冧

同我睇盤一樣
今個星期如果收陰燭
Will gg

Sor 我賣左tqqq

好彩開市前平晒put

我睇盤個市基本上見底
今個星期一定收陽燭

我d qq ar....

qq做咩事 今日忙左成日

邊有一定
但我信好E

Tesla 又發癲

大牛市了 全世界爆升

謝巴今日發過頭

食哂兩家茶禮

今日得道淡友gel頭

原來眾安銀行個個324%回贈真係有
有客買$3000野回佐$9000比佢

真唔撚真

真。屌一聲。

抽中左會用哂好運

我只係知
佢笑住咁走

長渣tsla 真係冇得豬

升定跌啊， 妹足成粒鐘

牛霸天下 劍指破頂

好似仲要抽咗%再消費？

納dee依個位日k畫星

Put左

又跌到仆街

一樣手多put咗 點部署

All in sqqq

dji？晏就put左唔夠堅定走左
蝕完依家衝動再入 坐下

夜期好猛

唔使..
可以直接用COIN換錢..
直接轉走都得

道指

Thanks
我身體力行
+1 now

屌 唔係唔回再做支持位呀

我覺得係見咗底
會升返上30,000點

點解夜期硬到咁

不過點都好
今個星期一定收陽燭

大致上同意

今星期30000呀，信念信念

企到292收市再講

恒指期貨又升乜春

hsi

跌到仆街

雙底

牛牛哈

啲頂越嚟越低 可能可以再落..好似係 .. 加油

Very nice miki!

睇盤
Time will tell
Bookmark this

如果通過加稅
美女會發生乜事

thanks好e

我都唔希望我睇錯
因為我今次有95%以上信心

恆指一路跟住A股冧 驚西

依家港女跟國家行
國家行足十幾年range
港女咪一齊行range

a股seems一潭死水

好忙 冇上水幾日
暫時正股gel到爆
今個月正股羊緊5幻幾

買左咩我重倉美股

尾市都升到咁
熊軍聽日可以收皮

咪又係高開低收跌500點

入左CGEN,$9.28

之前22入左AAL

睇緊入唔入ICPT

fat fat

牛到仆街..

老美

牛軍今日fat fat

poai 高位放左
lkco低位買左
仲有d油股 （cdev, rei)

美女升成點都唔關港女臭閪事

日日都要屌老美

........

如熊知錯 可否乃念最初

正股變綠

熊軍已輸...

笑死熊軍gel得一日又要收皮

沒有奈的日子第14日 晴

下晝睇下點 十點高位不問價買熊

今日大戶又想點玩

恒指連升兩日

跟左1萬上100萬有冇贏？

個個玩蛋糕熊 佢就直升比你睇

無跟呀 入谷望下咩料
BTW 好似好多新手連大細期係咩都唔知

Diu.QQ

我見到你

QQ不紅 天理不容

dllm

大牛市

今日淡友post 好靜

今日係咪牛gel?

俾我落埋車先gel ok?

諗住擺多幾年
等全世界開關 到時就fat fat

臭QQ
彈得嗰少少當我乞衣？

蛋糕

已沽已沽

你唔係硬好咩

on9 納

硬同傻係兩回事
黑天鵝滿天飛 睇定D好

升到懷疑人生

2幻9 居然企穩 我忍
熊軍不想我傷心 部署閪冧

Seems I am correct

阿爺回購

碌9 又長又硬

屌你個道
好彩琴晚平左倉

謝蛇召喚

牛軍BB準備好數錢未
熊軍BB準備好跳樓未

99%星期4 個中美吹水會又會推到個市 ifc 咁高
牛佢冇錯

直線抽擊

跌撚到

閪冧

開市引熊一早已經預料到轉頭大彈上去

日日都跌

又比位牛 日日同一劇本 納期日經支那仲升緊
點輸

又低走喎

支那日日下晝先黎料喎

無事啦 個市升返晒

俾晒位牛一陣爆上去295又問點解無位俾你入牛

我吉吉 尋日輸晒 不過可以幫大家打氣（牛軍）

牛定熊

+1 望294

心地唔好

牛軍真係好勁
尋日納指都升證明科技股見晒底
利好ATMXJ

弱雞到

傻鳩先熊

二幻狗都企不穩

我忍

日日升百幾點, 升夠10日你話升到幾多

科技4寶又開車 有撚排升

又嚟料

你一講嘢就閪冧

依家大戶佛心 知大家仲未夠貨 所以比位上車

6969

隻隻+差唔多10$

不明朗因素已消除
又可以起飛

又準備高開低收
睇嚟熊軍嘅擔心係多慮

牛軍扣好安全帶 劍指350

終於市升了 不必坐通宵

四幻啦

又係290打交

一棍升天

牛熊軍又鬥燈

今日唔係高開低收我抽個巴含

咁就加234 點 話左

呃撚含

升到On9

睇黎好快上返30000

3幻再叫我ok?

電話？

笑死我地睇好就話我地係自燈, 睇下個市升幾多先啦

轉個頭又好似尋日咁

2426 6262

個個都咁諗就同你夾到收市為止

呀~ 我要飛往天上 呀~ 像那恆指翱翔

呀~ 股市充滿希望 呀~ 找那溫暖牛證

請你放過其他手足要含就含我一個好了

不要gel頭..............

+300 都黎緊

今日似單向

今日升唔到500
我會視為失敗

納dee 助攻

靜到癲, 係咪個個做淡夾到喊緊

美股真係送錢比人使
坐一坐又爆升

又閪冧啦

痴撚線來來回回

熊得

又閪冧 別以為有升災

今日唔會又係高開低收既，日日咁玩咩

你估佢唔會日日咁玩
就同你玩架啦

不問價入熊

今日伍伯
957 +1

轉頭升500

又升啦

都話左好似尋日咁

今天的牛沒有極限

我又上返美期熊車了

牛軍gel得那麼久....哪會知醜

900+4

今天的恒 沒有極限..

首領今日做好人

真

+4？

佢癲架 唔好同佢鬥

900+大

首領又羊

今日上下都出針頭

一妹都知咩事嘰嘰

咁大棍

出事㗎嘛！

垃圾QQ

大大棍

係棍上

原來係qq瀨屎

牛車第二次召集, 留意第二次召集, 今次一開車就伍佰見架啦

美中見面

大陸點都要托市要脅美國政府既

A股同miki

今日目標唔見紅就得

北水去左邊

仲游緊 頂住

A股黎料 傻牛應當悔改

難道沒練習太耐 北水都追不回來

又跟跌唔跟升...廢到

個市真係唔識跌
詳情參考美股日經

外國勢力

警告 北水開始無力

jane

淆底唔敢買熊

左右手食完put再食call
今日收工了

呢排💡💡💡💡💡？

唔玩了

無曬錢

個波輻勁過心電圖

係咁上落

呢幾棍都係百幾點波幅

呢幾棍去到289就彈

首領真心+4??

痴撚線 彈出彈入

唔玩了 比返啲錢我

信念牛

暫時睇仲係好健康, 尋日升100, 而家又升100

感覺會嚟一嘢滅牛棍

qq睇個勢想轉燈

滅牛>滅熊>滅牛>滅熊

開市沽左，點輸

特價牛時段又到

正呀

我地雖軟再誅

牛軍可唔可以唔好咁自私
日日都升

今個禮拜五美中見面呀

睇下 又升
回到得返幾十點 就入call /牛
之後爆升100點就賣
不斷咁來回操作都執幾百點

轉鳩硬咁濟
但今日都算係咁
最驚似琴日尾盤咁

我今日都係咁玩

師姐真係勁..

買錯邊做相反操作咪來回輸幾百點囉

我好細膽⋯⋯有得執幾十點都要執
今日左右手左3次
先執到200幾點

/\/\/\/\/

好搖呀媽咪 暈船浪啦

我就唔信會一棍落返DL
牛佢老母！

2幻9 堅企穩了...

I am earning lu

牛過真係贏左

托緊qq

11點 676億

700億 升200點

升了 都升了

成交縮到

美國佬加稅都唔跌
港女加稅就插水

今日個成交係咪痴撚線的

291put有冇人跟

睇你表演

290 + 5 呢

跟咗
in熊軍首領，we trust

其實係一二月癲啫
呢個垃圾市係差不多

牛軍末日了

咁又cashed多謝首領

搶到1001 跟你!

qq又瀨屎

靜到個個俾牛軍夾到潛哂水

好明顯d人上晒岸啦

2幻9 真是牢不可破...

妹到眼瞓 個野壞左

下晝就直插 特價熊時段

米米係咪重倉QQ

又揸d咩好野係手

瀨屎狗QQ

又話咩做電車好勁

屌就訓着

已做左荃倉派

290硬撚到

準備轉燈添啦
俾共產黨搞一搞
做火箭都唔掂

真是太牛b了

爺閪 槍打出頭鳥。。
邊個太大威脅到佢地就搞邊個
農夫山泉 爸爸 含大萬達 外賣仔
下一個一係QQ 一係teslun

妹到呢，終於可以專心工作了

熊軍小心，晏晝用qq拉升

今日QQ真係有得升咩

Qq棍升

小米加油
QQ含撚啦

妹來妹去

唔跌都偷笑
我啲call啊

我家鄉670
我都唔望佢上800 上返700比先走算啦

難d 你睇下爸爸被爺閪搞完
230都好難再上返去

冇揸 今日訓到10點

比人私有化了？

同船比返d 錢我呀

個市想點

以為反手好醒，點g

市底好強
上星期最低去到283
今日就290

留意番今日咁細成交同2月中果陣非常相似, 都係磨5,6日突然一日超細成交引熊, 跟住就直上太空講緊係夾你1000點而家磨住係291已經成個禮拜今日一樣超細成交引熊, 聽日個市會點行應該唔駛我教啦掛

係搞就快手嘛
插一棍痛快大家唔洗估估下

係QQ有明確升勢前唔好掂qq

半日成交 828 億
+179 點

大家點睇

放假咋

見底

想走，食十格算

等佢彈高啲

你係咪日日都咁催眠自己

想做好人 但冇位

成千點水位...

有信念好事黎

佢起勢咁燈...

信念弱d都會信左佢

有邊個唔燈 想跟...

連熊軍大將軍都睇好

小妹真係好人黎做乜唔信我

你壞到出晒面仲要扮女人....

你好耐冇報過倉位啦
我都唔信你係好人

又要面對閪冧

又升啦喂

289call 有冇人跟

All in TQQQ算 淡友慘過做雞

有料今日轉左幾多次身

Q call 慘過做雞

閪升返

290 穩到

硬過我碌鳩呀

信佢一成尻都

燈

今日冇賭盤嘅

好悶 比個289我call好嗎

點call都贏

比哂啦

U call ??

qq要轉燈了嗎

今日轉燈收市派1000蚊呀

No money

Lm

好撚廢

今日贏硬呀我

已經分唔到係假膠定真燈

都未見過你輸
次次都差啲

中肯, i like you

個市都叫升呀...QQ轉燈

越升越有

食完飯 都係呢幾十點
執柒咗佢啦

今日算唔算摑左傻淡一巴

真好
平靜如水

今朝食咗兩轉
手已收

QQ準備轉燈

健康市 唔靠QQ都升

Q牛 坐緊呀

咁祝贏
唔打靶就得

大媽又炒屌米啦

大貓唔好跌啊
上50比我走啦

我尋日排24諗住再入已經一去不返

講真, 如果個市要跌, 今日或者尋日已經可以推落去, 上星期五支大陰燭直情係攞好友命咁濟, 咁都唔順勢隊落去仲要俾個機會R番上黎291要個市跌只會有一兩次機會俾大戶偷到雞, 如果偷唔到好快就要補倉幫好友推番個市上去所以結論只有一個: 如果個市要跌, 尋日就唔會升

講經咩

22都要入啦

來來回回咁好悶

如果個市要升，依家就唔使跌

當玩完巴打到咁長既時候牛軍會被終極一夾

每次跌係為咗將來升做準備
每次升都係為千跌做跳台

大貓沖dl

正如一個魔術師，跌到輸撚晒啦，差唔多比人除哂衫啦，都能夠喺頂帽入面，抽張牛証出黎，你話係咪魔術師啦

健康牛市

我隻牛20000點收回價

其實今日係咪12點收市

290又升唔穿
289又跌唔穿
咁搞法遲早爆舖勁

今日好細波 低成交 代表咩

等爆邊

聽日千升

冇方向
大戶都觀望

提提大家
又就到四巫日

289 291 乜柒都冇位入 屌

中美峰會+4毛日 係咪會幾勁

萬升

感覺似橫盤洗升幅
唔通好快千跌

悶撚到發狂, 有冇巴打有玩MHR, 好唔好玩想入手

你有冇打開芒亨先

有議價能力嘅賣家已經喺291沽出，收曬一班傻仔買家皮；傻仔賣家仍然死守289，遲早頂唔住，然後急瀉，俾有議價能力買家接貨

qq真係好廢

跌多50點就轉燈

我咪31入溝到依家$25

上錯賊船

289想call

屠到青熊獸絕種

又準備轉燈

尋晚落一落325 收市前已經爆返上328

又比位牛 大戶知大家食完lunch 冇錢用

5毛日 千升

屌米繼續

推下先

有

點解針對QQ
暫時算係抗跌得好叻仔

明明今日係5仔拖累

可以入
已買數位版

變大米

仆街。。。大輸緊20點。。

等3點啦

打緊BD2仲未爆機, 下隻應該係MHR,
BTW BD2我覺得好好玩, 好過玩八方旅人

玩完巴 牛皮熊?

又比位牛

師兄長期牛軍黎

今日港女跌到落285我幫曬你地含

唔好比佢呃你

正呀
又有派錢又有含

我好需要依1000蚊

大戶巴miss u so much

正苦遲下有5000

on9企鵝

縮量下跌

垃圾消費卷

幫補下 好過要食二手飯

原來琴日係關鍵日

即係要爆升

引熊

又升
Cow call never too late

升多兩日到啦

好悶呀上295啦好嗎屌你老母

我估出埋個五十肩

今日成日都288-291

美期得果30點波幅係到扮大波波
唔玩了唔玩了

3點後QQ領升

作為熊軍已經無欲無求了
唔求紅燈但求陰燭

頭先扮跌扮得幾真, 又引到一班人做淡

有無人會買2382博聽日業績大彈?

輕鬆上番290

qq發力啦

認輸啦

原來今日100點波幅玩撚左一日

今日認輸先
聽日難講

等班牛軍最興奮嗰陣就一嘢滅世巨棍落

冇嫁啦，望四億點

笑死
真係回到60-70 點
又爆升100點
大戶佛心曲線送錢

呢個真⋯⋯今日落親288/289call都有得執

我叻仔 識低位call

真係見撚晒底，美納期+歐洲3雄都回穩

好多假好友

我聞到大爆升既味道

QQ準備開車領升

睇圖都解釋唔到今日咁樣行啦

15:20
1300 億

D錢去晒百度？

依到靜到

你今日執左幾個啦

執左幾個雪雪

我隻QQ call輪仲要跌

屌你老母垃圾19992

首領又屈機

潛水怕屈機

推B暴露真實年齡呢個廣告有冇20年

咩黎架 冇聽過既

會考題目呀

90後

一斬熊又跌返落去

我都差d想斬

今日冇300。。。唔放。。。
聽日冇300。。。唔放。。。
老細。。。比次機會。。。

日日咁樣慢慢升都玩死傻熊

睇怕聽日298走唔甩。。。

15:59比你

聽日企292望295
啱啱賣晒5仔痾煙8083算

咁衝動？

升乜撚野

海洋公園廣告

正！

有錢賺啦

大市升盡咪330
5仔最多咪平手走人
萬一升唔到跌返落去250仲蝕
換馬好過眼冤

咁8083 咩黎 ？

有讚

最尾10分鐘準備爆上去

我揀考果題凍檸茶講起就嬲

牛定熊過？

補左燒完就發左達啦

玩完巴又中 大升200 點

已經連續挑戰290失敗
牛軍我係你地就走先喇

咁多次既賭局我只係輸過1,2次黎緊都只會一路贏落去

無補正路抒情法都好似肥鳩我我錯了什麼DLLM

我5*

根據如果個市要跌做乜之前要升既理論, 聽日升撚硬, 係大升果隻

覺唔覺已確認升勢？

290企穩 真牛b

聽日大升 DH過295 唔中我抽兩個巴幫佢含

縮到得千5億

今日北水65 億 代表咩

上唔返50天

上唔到10天線

噓, 唔好提咁多水好唔好

股災個期，日日都過百億流入啦，呢d 好死嫁姐
呢面入，咪第二邊走囉

我大QQ幾時先升...豬死了

賭咁大。。。

熊軍呢個星期應該難捱

崩堤

通常講完呢句。今晚就千跌

比之前平均數少一千億

呃丁含

qq18號出業績，少於預期，股價大跌，拖累恆指失守28500

好進取

首先 業績24號出
個市已經係冇得跌
死左條心啦

今晚會有大事發生，6點鐘全線向下

跌定等今晚升高高

清好波

點解你咁多耐都冇變

收市先黎跌
唔比我平手走熊

邊度有跌

24下話？

嘩 升撚到On9

走丫 中伏閪冧

淡友po 升跌形容詞只有兩個：爆升 同 閪冧

紅燈咪跌緊囉

所以睇上面兩個留言大慨估到係先升10-20點, 跟住就跌番10-20點左右

人生好精彩 秒秒都充滿刺激

每次百點上落之前
就係靠果十幾廿點推動

每次百億上落之前
就係靠果千幾兩千蚊推動

中伏

完了。。牛軍完了。。。

死得人多。。。。

又夾

矛夾啦！

又爆升

好姨可摸以出嚟穩住軍心

聽日唁好又高開低收

Hi Lum

我仲SH緊

磨到2046睇黎會重上300

明日走熊，上到300位再熊佢

20天死差落50天果日會爆升

又冧

CGEN同契媽同路

假升套牛群

有冇人買

請問今日大船係？

大VV

黎緊應該有一波升市

992

993

Feel到大事發生好快

995

996

997

998

999

1000